而家民意已經非常清楚, 777口吻亦已跪低, 我地應該食住個勢, 要求正面回應五大訴求+重組警隊, 並公布催淚彈成份!

777同呢個正苦開口埋口要和平有序呀嘛
拿咪話我地唔比機會你
黎緊抗爭半年
我地搞個純和理非遊行
勇武暫時休息 伺機而動
最後一次比機會你回應
你咪撚又出埋D畜膿綠衫狗搞事
你一意孤行 就手足伺候 加埋美國既法案
你班狗官同獻世派睇路..

留意幾樣野
1. 雖然純和理非, 但都要有被捕心理準備
2. 唔好搞港島
3. 一定black bloc

歡迎討論

民陣吹雞 200萬人 大遊行 未
是時候再次發揮 和理非極限

同意

係時候行出黎

快啲，承勝追擊

支持二噁英主題
但要定死線

同意 場仗仲未完

推做野啦民陣

咪撚尻帶風向

帶乜柒
認真討論

咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

勇武一休息就大拘捕，到時點？
當然可以話唔休息都已經大拘捕緊，但打緊最少拿到d野

先查警犬！

大清算

勇武休唔休息都會大拘捕
不過你講得岩
或者唔使一早講定時間地點
可以到時再定 (如果冇不反)

我都知
但而家開花欠缺題材

撚有跪
講撚完咪朦面法上訴

推，承勝追擊，戰爭岩岩先開始！！

同意宜家輪返和理非
200萬300萬出黎行
勇武手足休一休息回回氣

直接雙普選

雙普選

跪乜？啱啱又上訴蒙面法

民陣

又借區選帶風向。

俾我地遊行，跟著政苦回應

大家好落台

係咪今個星期？

借個位一個，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

推推推推推

1 月 1 號 18 區的區議會請聯署要求先查721，把幕後黑手抽出來。

太天真啦
共產政權永不向民主運動低頭！
而且現在只是6:4
有四成人口支持警暴，政府不知幾開心！
加上蔡英文形勢大好，中共更加要鎮壓香港

口吻
我講口吻
而我地做既野就係要佢真跪

區選當選人聯署要求林鄭答應五大訴求

閱讀理解0分

今個星期未必聚到人
如果要大搞就要D時間發酵

好想有

pish

咁你想點

12月8號？

和理非 > 死線 > 升級
而家應該返返去step 1。
重整氣勢再戰極權政府

遊行 死線 黎明行動+裝修

佢一定會擺d防暴狗搞事..

港府並沒有跪，只是在等中央對香港選舉的檢討報告
所以現在不是收割成果的時候，繼續抗爭才是道路
真的成功，是敵人雙手奉上，而不是你伸手向敵人要

純你老母咩 不嬲各有各做
你理得人

星期日大遊行！

同意，清算警隊，刻不容緩

我要遊行
我要真普選
我要解散警隊
我要釋放義士

勇武唔使step 1
勇武只需save load

而家出得黎預左拉
有不反都拉既話呢個係另一個核彈
手足可以做野
利申: 一早做晒被捕準備, 雖然從唔做違法行為

不嬲都係繼續抗爭
要幫和理非勇武搵出路姐

等咗好耐，幾時有大遊行。其實民意好清楚，個個星期搞都肯定勁多人出嚟

阿蛇仆街死啦
有冇人同你講阿嫂好多水

推

唔係拉唔拉問題 佢地出得防暴狗 一定需要勇武保護維持遊行 頂多夜晚還原番條街

其實仲可以加多個題材係反對選舉舞弊
希望大家有追故
呢個夠晒近期啦掛
相信肯出既人(provide that 有被捕心理準備)唔會少

和理非手足之前開左50幾個Po叫勇武唔使保護佢

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

Push

把口跪低但繼續搞鳩香港人

set deadline

做野啦大家

仲有成立獨立組織調查呢半年黎既屍體發現案。

唔係唔好搞港島 而係港島難走

呢個就預左架啦
一直係想搵位入佢之嘛

宜家佢最驚就係俾國際見到和理非遊行
一定唔會批不反+未開始就搵曱甴打尻你

不如諗下黎明行動點變招仲好

其一
要查大撚把野要查

又無港島

咪即係唔好撚搞港島

X2

要行動

黎明行動其實無太大問題
當然會有班癡線港奴五點幾起身番工
但大機構等等其實已經開始受到影響
只係暫時未必浮上面

俾個和理非下台階你
再唔處理5大訴求就春袋行動

尋日先話要推翻蒙面法判決

777口吻跪低？話反思咋，唔好傻啦！

Pushhhhh

你咁既敘述 會令人以為你係對家人

和理非上場，搞唔掂又再勇武

佢冇跪低
仲係話人要止暴制亂

大遊行
落實五大訴求
開展獨立調查
清理tg後遺

定死線

黎番個和平遊行大示威遊行, 睇下佢有乜野UP囉...夠晒和平啦, 區會之後乜都無...送多個和平理性非暴力示威比你, 睇下你仲係咪狗口長不出象牙

星期日大遊行

同意

我地都「釋出善意」
和平大遊行你睇

再唔回應訴求
唔怪得人再反抗！

條8婆冇變過
淨係叫我地割蓆

雙普選呢?

要突破二百萬

送中義士呢？要想辦法救佢地

真呀
所以要繼續

五大訴求咪題材囉

777唔會咁易跪低

勇武休唔休息唔係我地決定
不過同意而家民陣申請大遊行先
淨啱啱贏區選大家叫做士氣都有番咁上下
再搞大遊行等國際關注又好嚇下班狗或者自己再壯膽咩原因都好
大遊行而家應該儘快搞
題材就係：
對準政權 五大訴求 缺一不可

警隊唔跪佢點會跪

頭先記者會個口吻你覺得似跪低咩？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

重組警隊

先解散 大減薪 再重新招募

Cls 佢真係特登搞港獨

邊有跪過

遊行遊行

幾時再有遊行

五大訴求咪有囉

重組警隊具體方法係點？

隨便你點睇
不過我個人覺得可以用黎做切入點

吹雞大遊行，加未撚再cut鐵

好似暫時得你一個咁睇

呢四隻字講左半年啦
但佢冇新加既言辭

風向係原諒popo
支持支那

又吹休息風

兄弟爬山呀

too big to fall

同埋好難
而家全年請都唔夠人
再講又搵同一班人train
冇意思
但的確一個地區係要有警察先可以運作

唔好諗由其他紀律部隊借調，冇可能

減人工最快最實際
你話高薪養廉?
而家夠高咪一樣有
仲有所謂icac嘛

總之以其他紀律部隊做水平
低人地一兩成咁上下

仲要跟學歴計

黎緊有咁多區議會資源係手 全部都唔好同政府妥協

跪？跪老母就有

和理非！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Fast

風向係依家降溫 需要連儂牆同遊行帶返起個勢
同埋樓主要港共回應 成立獨立調查委員會 就係要清算黑警 邊撚到要原諒 你弱智定on9

push

佢無講錯喎，你班港豬呢幾日做過啲乜？昨晚係尖沙咀都係鳩叫放人，班狗理都廢事理。
又無哂日程表，星期六，日都仲係鳩坐集會。

五大訴求未爭取到，林鄭止暴制亂成功左

我要遊行

大遊行！

出嚟呀自由閪

是你教我選舉沒有用

跪你老味
777話正苦無需為選舉失利道歉

完全無跪 口吻只係想淡化 等你win完開心返屋企訓

要加大力度推文宣

笑尻你和平投票咋，嬴？跪？ 抖撚夠未呀？

都唔知仲死要撐個蒙面法做咩，為面子？

全港十區二百萬人大遊行

推行動post
出面勁多垃圾

大家都要守住初心

邊撚到跪呀 佢話要查示威原因 12月都黎緊仲講對話

垃圾post，咁講即係俾多次機會俾啲狗啦

Pppp

唔駛討論一定要遊行

普選先係最重要

戇鳩
咁都600正皮
我完全睇唔撚到有軟化

如果政府回應話不同意呢

覺得朝早開花可以繼續進行 民意話比我地聽 黎明行動從來無損民意！
然後星期六日 黎個和理非大遊行 勇武經歷咁多都要回下氣

推，係要搞個大游行，

仲和理非 咪玩啦

一定係支那出聲

鳩硬sir 你搵咗後路未，我公司招緊人

我覺得遊行主題可以再次強調「五大訴求，缺一不可」
另外可以舉下啲牌講二噁英 真普選
等啲人知我地冇偏離到 一路都係五大訴求

你真係唔識架wo

我絕對無意左右勇武行動
但抗爭去到第六個月, 係咪應該檢討下舊有遊行方式?

蒙面法已經廢咗，應該多啲人出返嚟遊行

你想話佢潑火? fine
但我唔理 我只想為和理非搵出路

香港獨立囉

推！
抗爭模式：和理>死線>勇武>和理>死線>勇武

好似吹咗雞8/12 大集會，所以今個星期我估唔會吹雞不如自己搞？

Pish

要有不反對通知書先可以逼出到黎，
我地就冇所謂姐，
但冇不反好難叫人一家大細同你一齊食tg

叫港共係一星期內提出普選時間表，唔提出就香港獨立

唔係回應呀
講左好多次係答應五大訴求呀

講極都唔明

呢樣野其實要交比專業人士既
不過我覺得起碼要成立一個常設, 獨立於警隊既部門
以中立人士組成
去常規徹查警隊濫權
警隊使用武力守則係咪要再檢討?
水砲車用果D水, TG既成份係咩?
如果對人體有長期害處, 係咪唔應該再用?

屌你老母警暴都未解決啦 擺撚到明係被自殺強姦 一單都未追究到

我邊撚度休息?你傻撚左?

和理非遊行 死線 行動升級

唔驚人權法丫嗱

升級就梗
但都要出師有名
當然你可以話五大訴求係名
但你都要諗下號召力呢樣野
唔係個個人都好似呢度D人咁有momentum
佢地需要催化劑

其實唔係香港人唔想
香港幾時開始變得真勇武？
認真講係721後
721係對家發動嘅武裝襲擊
721前都仍然係有事搵警察
721前大家仲係比較唔想用狗黎形容佢地
721前偷啲紙皮放火都會寫句sorry

就係721之後
大家先有樣學樣

721件事一日未解決
好難唔勇武
因為對家仍然會對手足暴力
我地仍然要反抗同報仇

政府同市民對立，就要預咗勇武起義係永不止息
而家，已經好難回到69 616 呢種和理非
所以721件事會獨立調查同埋拉晒啲真係有犯過事嘅人前
勸你唔好幻想有呢一日

和理非大遊行

i love this so much

咩叫又和理非又Black Bloc

又block一隻

警隊跪咗仲有老解，所以柒婆先咁長命

你仆街啦
開完post先開記者會
佢語氣冇升級 佢語氣升級就直接開花啦屌你老母

所以個個禮拜搞活動呢個係最低消費

認撚左你條垃圾好耐
屌你老母仆街死啦抖你老母

啱

使撚理佢講乜
佢語氣冇變本加厲: 和理非先
佢有 (例如抹黑香港人等): 直接勇武
明未呀你

特務警察暫時取而代之?

班狗至少有讀毅進
你條閱讀理解0分懵撚小學畢業未?

我邊句話佢有軟化
我話佢口吻軟化炸, 係人都知呢個八婆講野唔可以信
我地冇需要理佢講乜
我地只需要理佢講完D野之後大眾會有咩反應
再計議而行
你就真係On9 啦

好撚多鬼account 潛左N年上水搞渾水

係咪星期日 有行動

正面要求政府回應

朝早開花係key
不過要檢討做法
一定要做不過

爭取返五大訴求咪得囉

同意，飛機打夠，唔好驕傲
5大訴求 缺1不可！

其實係

loop: {
和理非->定死線->勇武升級
}

快啦 民陣
搞尖沙咀
重申 五大訴求 缺一不可
同埋順便支援poly手足呀

和理非轉到勇武梗係好
咁轉唔到果D呢?
你有冇諗過佢地?

冇錯
搓住個初心係最緊要

死撚左佢

趁而家勢好要去馬呀
用民意施壓

其實應該分別不大

林鄭條撚樣真係咪信佢
朝早話會反思 夜晚就上訴(禁蒙面法違憲)

你想要一樣野
有時唔需要咁直接 開晒口

星期五和平大遊行

如無正面回應

星期六立即回歸勇武模式

我承認要複製616係冇可能
我亦都唔係咁既意思
我只係希望可以繼續維持國際熱度
始終美國法案已過
退熱會好快

呢個唔只係核彈
直頭係無限子彈

佢個記者會應該得番D藍屍會睇

係
我意思係要有hot topic 舊topic 某D人會疲勞

你死先啦bye

跪?見唔到WO

邊隻字跪左？

佢公佈催淚彈成份
我估香港人都唔會信
唔駛驗都知佢地會話有益健康，一聞就精神爽利

自己拎去驗仲好

咪有

真係唔識，請教下

食住個勢啊

其實死線唔係連登講
係市民用對腳行出黎

和理非》set deadlin〉勇

出老解我地就已經贏左

同意 懷念無煙遊行

搞遊行

Tui

真雙普選先係重中之重!!!!
警暴要查，但當有真雙普選之後成個政府得有得你換，到時做咩都得

721 831 101 1111

唔覺佢會跪

口吻連登仔有無讀書

佢邊有跪低？

777跪?你真係弱智唔係扮架wor

點解和理非唔可以blackbloc

區議員快d 帶頭清潔全港化武污染街道，如果唔係投票俾你做乜

一定要做
敵退我打
唔係敵退我退呀 醒啦

樓豬和理非一隻

黑衫黑褲就成日有，black bloc真係未見過

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

唔好再打J

一定要食住個勢
敵疲我打
五大訴求 缺一不可

出嚟搞一次大遊行
展示民意，set deadline要佢應承五大訴求
如果用文明方法都唔聽
繼續開返花，黎明行動

做咩

雙普選呀！

雙普選先係膽？
獨立調查、查黑警只要有普選實現可能先會大增。

2000個下落不明嘅勇武呢？200萬人上街問